[政經] 點解林鄭唔係份施政報告到立法要人考牌先比擔遮出街？

LLM個個三唔識七但好似同你有仇咁

對住你個頭係咁咪落嚟